想問香港航空可以幫同行寄存行李？

想問香港航空可以幫同行寄存行李？
機票一齊買，有同行passport

應該要有護照 就得

因為上網搵唔到可以幫同人寄行李，證機就得

將件行李撥入自己到可唔可以??
好似美國及其屬地計件數，其他都係計重量
你所有行李唔過20應該可以視作全部都係你行李掛

計重量 你話2件野係你就得啦

唔該晒

最好check 清楚入邊啲嘢
最少你都要知有咩係入面

當然overload20kg都可以照寄，買行李超重quota就得
但記住件行李under你名，所有責任歸你
同屋企人就無所謂，fd就check下先，有咩未完稅，兒童色情，甚至毒品都係入你數

同女朋友去，一齊住嫁啦所有野一齊汁

同女朋友去，一齊汁行李，只係佢無咁早放工

計重量架 兩件唔過20kg就得
但你回程有冇買行李呀

未去 因為拎2個喼